而家邊個藍絲敢屌泛民 你可以咁樣屌返佢地轉頭

而家泛民係中央委任
你冇投票比佢
亦都冇得唔投票比佢
亦都冇資格投票定唔投票比佢

佢地有資格定冇資格做議員
係中央說了算

藍絲們想屌泛民??

藍絲係咪想造反
藍絲想反對中央委任

突破盲腸啊 Ching

自推

忠誠反對派

成日問 本土派 點解凈系屌 民主黨
但唔屌 共產黨

我依家就屌 共產黨（委任既 民主黨 臨立會議員）